我個加拿大朋友問，佢係香港驚唔驚被坐洗頭艇返大陸?

佢話大陸就一定唔敢上，但係香港都唔係好安全?

你朋友做咗乜？

係香港抄股

同埋無做任何野支支都可以隨時捉你架啦？

唔出奇

我諗係大陸d加拿大人都走哂啦，咁係無貨情形下可能要係香港攞貨囉

唔洗返大陸 香港揾間安全屋直接行你刑都得

其實現在係香港d加拿大人驚唔驚?

會有需要先徵用你，籌碼黎

入定貨穩陣d囉，唔係走哂就無得捉啦

洗頭艇就唔會啦
不過有高鐵直送北京

愈諗愈驚

其實加拿大有好多中國人
所以加拿大都有好多籌碼

佢可以做爛仔不用理由隨便拉人，但你就要講文明講法律唔可以亂黎，分別太大。